印度有個城市叫 Diu, 點睇？

Diu

Di/u
唔係讀屌

仲要旅遊區來

睇黎佢地真係好想屌任何野喎

唔好笑

Diu,no chinese

你人生好苦悶

咁呢個城市係咪好多強姦案發生㗎

Diu district

人地讀第烏呀

第你老烏

鬼佬都會笑鳩香港啲地方名
eg 華福 want fuck?

係diu country入面嘅diu district

yes

25/11/2018 15:32
原來印度有個城市叫做「屌」！

吓，抄我post?

Diu 娃

曲街留番你住啦

好有印度特色傳統文化

Austria有個town叫Fucking

Diu....

淨係知要停嗰個巴士站會仆街

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

New delhi 都係咁啦 又撩又雕又西

diu 地道d 呀

Diu nei lo mei

據聞會塞到死

屌,印度

真係唔好笑

香港都有也咩爹(Yau Ma Tei)啦

邊一邊早post?

新界既西面叫新界西
咁diu既西面係咪叫diu西?

Haha

diu

A: Where do you live?
B: Diu!
A: What?
B: Diu!
A: Fuck you!
B: Diu! fuck what?

好撚尷尬

笑撚左

奧地利有個地方叫fuck添啦

呢個post啲留言睇到好撚尷尬

笑到停唔到

我早14min

高登技窮

公道啲，樓主早post先嘅